YouTube香港公佈2019年度回顧排行榜！

不少人每日都會開YouTube睇片，現時YouTube已經成為香港人緊貼時事熱話的影音平台。早前YouTube香港公佈2019年度回顧，列出「十大熱門本地音樂影片」、「十大熱門本地原創影片」、「十大熱門環球音樂影片」及「十大新晉頻道」四大排行榜，當中有部分的歌曲及影片都是與本港社會事件有關。

十大熱門本地原創影片

本地創作者 Jason 大J 的《防暴要求我落車？係咪想打我或屈我襲警？》成功奪得「本地原創影片」首位，講述他在銅鑼灣駕車時遇見警察佈防，以及被警方截查經過，有成1,838,955次Views。第2位是藝人張敬軒「惡搞」容祖兒音樂影片《張敬軒有咩問題？惡搞容祖兒 Pretty Crazy MV》，觀看達到864,596次。而《許志安和黃心穎偷食的教訓〈蕭若元：八卦蕭析〉》有1,242,380次Views，登上第3位。

十大熱門本地音樂影片

現時全球每月有超過10億音樂愛好者會在 YouTube 發掘音樂和新曲。今年登上YouTube 香港 2019 「十大熱門本地音樂影片」榜首的是原創音樂作品 Black Blorchestra 的《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版》、第6位LMF 的《W.T.F.H.K.》及第8位 NEI FEI WO 的《和你飛》同樣以香港現況作為主題。其他上榜的非主流音樂還有 JB 的《潮共》。

十大新晉頻道
每年都有不少新晉Youtuber，今年十大新晉頻道中，「時事」類影片成功彈起，較其他如旅遊及美容等題材更受歡迎。「啤梨頻道BarryMa TV」在短短1年，憑本地時事議題短片成為榜首，而第三位「志森與志豪」則從電視走到 YouTube，貫徹幽默作風諷刺時弊。

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！